[Ching Chong Ding Dong?] Child登嘅種族歧視意識真係好好笑

澳餐廳賣“中國佬漢堡” 左膠聯署投訴種族歧視

↑
啱啱係呢嗰post 見到成班 細蚊仔喺度支持班白人racist 講Ching Chong 睇到我R 曬頭
Child 登仔嘅論據就係班白人racist 講嘅係針對失禮人嘅中國人，我地身為香港人做咩要對號入座
但係我想講會明目張膽種族歧視人嘅白人99.9% 係：
(1) 冇文化
(2) 唔識分你咩國籍
(3) 識都唔會分你咩國籍

小弟旅居海外已經五年有多， 亦都住過一啲無留學生嘅三四線城市
幸運嘅係真正俾人明目張膽咁種族歧視嘅次數得一次
嗰次我喺係遠離大學區嘅單車徑一條友踩單車， 然後就係經過一班同黨嗰陣俾佢地Ching Ching Chong Chong
我冇做到啲乜嘢，只係舉咗隻中指再大叫一句fuck you 就走左，班細路都冇追上嚟
我女朋友都試過係巴士站落車就無啦啦畀個地盤工人叫佢go back to your country

呢一班冇文化嘅人 話知你係日本韓國香港定係中國人，喺佢哋眼中都一樣係 黃皮膚黑頭髮矇豬眼既Asian， 而佢定義咗你係asian去就會歧視你，唔使任何理由

Child 登仔唔該唔好淨係日日對住個mon 對白人有咁多幻想
白人一樣有知識分子，一樣有社會垃圾
畀嗰班社會垃圾歧視嘅時候反而代入佢哋嘅思想， 實質上喺度自己貶低自己

: 不折不扣香港人，0% 中國人，天滅中共仆街死，共產黨屌屎忽屌足八十幾年

叫你go back to your country就話人社會垃圾
你都唔好得幾多

Level: Asian

得啦，再開過個post啦
抵你俾人歧視

嚟啦嚟啦
成班代入自己係白人嘅Child 登仔

嘩你講嘢真係好有point

海外華人都係垃圾係有解㗎
就係好似樓主嘅格噉
係主流環境搞唔掂，就圍埋堆「華人」圍爐
樓主何嘗唔係又係係返連登開post自我感覺良好？海外華人就係噉㗎啦，成鳩日圍返係唐人街，上返中文網，外界係點根本唔去融入，所以啲鬼佬咪咁多年都仲係咁撚緊你地囉（注意，係你，唔係其他肯融入嘅亞洲人，人地生活得好開心快樂，係你地啲廢物先得閒上中文網話鬼佬歧視自己 ）

仲好意思出嚟講

黑人 女人 lgbt 係child登原罪

吓？我嗰degree 得<10% 係asian，班flatmate 全部鬼佬，日日同佢地打Fortnite
我未有連登果陣上hkg，望住hkg 末落就上Lihkg

都只係啲公屋仔喺連登散播失敗主義姐
又未去過歐美，唔知啲外國有幾多冇讀書嘅種族歧視白人
根本唔洗理

小弟旅居海外已經五年有多， 亦都住過一啲無留學生嘅三四線城市

成個城市華人加埋十隻手指數得曬

Child 登就係好多你呢啲人淨係識喺度打Straw man

其實人地唔係好想你走黎融入佢地 可唔可以企開少少

驚你地啲「海外華人」走得耐唔知
你地堆廢物唔好話俾鬼歧視，連香港人都好歧視你地
正常你地移民咗咪去返嗰邊啲圈子囉，冇香港人好撚care好想知你地啲離國咁多年嘅人想講咩，attention whore返去你個國家到指住人地話佢歧視啦。冇香港人care你地啲外地人諗咩
正如你英國白人移去美國都唔撚會日鳩日去英國網到做attention seeking 啦，好核突呀

所以咪上連登開post囉
What’s the difference, mate?

你條撚樣成日開垃圾post再好意思話人attention whore??

講野完全對唔上人地講乜，係咪有病？

係噉就返香港啦
又要唔敢試，又要assume人地唔肯，留係到獻世咩
海外華人嘅邏輯係死賤種真係冇囉

屌我外國有圈子香港唔可以有圈子
每日睇BBC 就唔可以上LIHKG
大個啦，思想唔好咁狹隘啦

駁到就駁啦
依家我冇point咩？

>英國白人
>白人

點解你會覺得你依條slant eye同人地白人同等

噉你都接受下唔係個個都好似你咁玻璃心，ok？？
你個香港圈子咪上網開post圍爐attention seeking囉

俾人笑Ching Chong又點？唔通你會好似黑鬼咁勇武上去打柒個Redneck,bogan 咩？ 拎住鍵盤劣鳩啦

一直都唔鼓勵移民依樣野
究竟係樓主畀人屌go back your country 先 定樓主唔肯融入先

噉得啦
自我貶低係文化上嘅並別
根本講極都唔會有結果
你要有排等級嘅，係你自己嘅事，我冇排等級，所以我唔會覺得人地講句嘢都歧視自己，文化唔同

巴打你俾人歧視一定係 Oh yes fuck me right in the pussy

拿，你話中國人去搶人奶粉令人討厭我覺得好合理
我認為種族歧視係因為你嘅膚色同國籍歧視你
你走去搶掠人哋資源，人哋憎你係有理由

事先聲明我冇屌香港唔好

噉你都唔好接受自己係香港人啦
人類歷史就係充滿住移民
根本每一個年代都有唔同嘅外來人種又好、外來人又好
以前殖民地、黑奴年代就話歧視好正常，但依家依個年代仲想要依啲爭議做乜撚嘢？時代要變啦ok？大家都係移民，只係唔同年代，融入嘅時間同程度唔同
你係覺得移民影響本土社會嘅，噉依個就係政策問題，嘈就嘈政府

噉你聽到開心就得啦

你估我想接受依個等級差別咩

阿Q 精神
你唔去排等級， Racist 已經按你嘅膚色同國籍幫你排咗等級
講真叫一句Ching Chong 我唔會少咗一忽肉， 但係人地因為你膚色打鳩你又係另一個講法

依個唔係我嚟

我冇做到啲乜嘢，只係舉咗隻中指再大叫一句fuck you 就走左，班細路都冇追上嚟

我個Degree 用左一球嘢
我唔會用一球嘢黎換一拳
Hate crime 係我呢邊係可以報驚

你要搬到去話動武又真係冇得輸嘅
拎支槍去反歧視囉
做乜要整咁多無謂嘅情緒畀自己？你生活好枯燥咩？
每個人都有唔同文化背景，我知巴打本身都係歧視人嘅人，所以覺得人地歧視好合理，住得「海外」多嘅人通常都係噉。同樣有人會歧視亦有人唔會歧視，街仲有人會歧視女人同埋歧視肥佬添。問題係幾上心，做乜要強加自己標準畀人啫？你覺得侮辱唔代表我覺得侮辱喎。你立心不良，我就要care？你老幾呀？

你依段野應該係同racist講而唔係同我講
家陣係邊個唔接受邊個？

點解一定要係膚色問題？你係講移民，我就講返移民
利申：從來唔覺膚色會影響文化，而係你膚色令你標籤你自己係屬於咩文化

Verbal Discrimination又唔會少忽肉，俾人笑兩句就情緒失控咁，睇精神科醫生啦，及早就醫。仲好意思學人講Child登

'我知巴打本身都係歧視人嘅人，所以覺得人地歧視好合理，住得「海外」多嘅人通常都係噉'
Dafuq?

屌你你真係好撚痴線， 喺度反駁你自己嘅假想敵

講真叫一句Ching Chong 我唔會少咗一忽肉

呢句我講㗎
痴線嗰個係F#m

樓主 ，通常連登種族歧視嗰班都係英文差未出過去外國嘅人，如果 喺外國住過 就一定 試過被白人歧視，絕對唔會贊同 呢一啲歧視性嘅行為

如果你咁唔在意，使咩回應班鬼仔呀，你掂行掂過咪得，使咩紅字加大舉中指講fuck you呀。

叻仔 搵到一句就無視成段轉移視線
唔怪得你對歧視咁敏感啦
噉我地轉做人身攻擊咪算囉 支那種（關鍵字呀）
橫掂我砥你一句就quote低佢，大字，Google張圖，張貼

一時叫我勇武拎槍，一時叫我唔好care

你地想點啫

真係慘過食石，真唔明定假唔明呀
講緊你話「打鳩」喎，動武喎
你自己搬開㗎個龍門

因為你成段argument 就係based on 我會歧視人
咁個presumption 一開始就錯，成個argument 都係trash， 我去反駁嘅價值都冇

我無叫你唔在意，我係話你咁在意你咪去打鳩佢。唔在意嘅係我呀，我係笑緊你咁在意句Ching Chong呀

噉我冇咗嗰句你肯唔肯回呀？ 垃圾？

應該係Ielts reading 4分讀緊Language Course呀？

Racist 語言歧視你唔需要理由
Racist 打鳩你同樣唔需要理由
你個腦裝屎㗎？

會唔會嬲到打爆個Keyboard

我Ielts Reading 拎9，你可以去收皮

嘩正常人

咁嘅對答，你考第50次？

請回應

白人好撚多係廢人黎

我再唔同你口舌之爭
你啲reply 真係0 營養，覆黎都曬gas

咁你回應我上面句嘢都得掛

我嘅總結，for你清楚啲明我講乜，同埋我要做其他嘢：
語言歧視嘅歧視，我只會當傻人發現無視，理由係周街都有唔同嘅人、唔同嘅思想，我唔預得咁多，我唔會俾依啲人trigger到。我亦都想你接受下唔應該強加自己情緒係人身上，我接受你容易俾人trigger，可能有你自己原因。但唔好assume人地冇俾人trigger到就係見識少、小學雞乜乜乜唔係好記得係咩論點，一陣冇exact wording又話我打稻草人
人地歧視又好、人地發癲又好、人地舉中指又好，係人地文化嘅問題，你唔會講得佢掂，嘥時間，但講到有危險/動武，就另一件事，係咪歧視都唔應該存在，根本係兩個唔關事嘅問題（又或者好似啲心靈脆弱啲嘅，覺得好容易受歧視而有心理陰影，噉其實都係殘疾嘅一種，要多加關心。同樣你都唔會公然侮辱殘疾人士，依個就係道德問題）

語言同武力合埋一齊講，你真傻定假笨呀

絕對同意你第一段嘢，睇怕樓主而家係個Mon前激到扎扎跳

Reading 9分不接受Judgement

你一路屌中國人搶奶粉，你自己咪又去外國搶人學位

你貪圖外國福利，同支那蝗蟲涌嚟香港有咩分別

我回應你

我嗰下俾左我認為最合適嘅反應，就係屌完佢就算
我唔會情緒失控到停低架車走去發難打柒佢
現實上人哋人多勢眾我都唔會夠佢哋打

選擇上唔一定要係非黑即白，唔care 咁走嘅相反唔一定要係以死相搏

每個社會都有唔同既人 唔會因為其他人既人身攻擊而影響自己 但係嗰d唔只blame the victim仲去撐racist既人真係幾犯賤下

我passport冇把抽氣扇學費都要畀當地人三倍
食宿醫療全部自費
同埋大學degree 有限international student人數， 唔似香港咁冇掩雞籠

完

白人 >紅 > 黑 > 黃

鬼佬成日話菠蘿唔應該係pizza 上面，其實班鬼咪一鳩樣。。。

樓主舊post
開口埋口都用鬼佬鬼婆稱呼外國人
又歧視人地係肥
自己都鍾意歧視人

attention whore

完啦好嗎？係唔係要逼死樓主 先安樂

俾錢大晒？中國人搶奶粉冇俾錢咩？

講緊中國人買走一罐奶粉當地人就少左一罐
你霸咗一個學位當地人就少一個學位

俾咗錢當自己大爺已經証明你係正宗蝗蟲

原來樓主用曬10隻手指指人地，唔記得留返1隻手指指自己

Be water, my friend.

樓主記黎跳樓啦😂😂😂😂
放過佢啦

講句fuck you叫屌柒人
噉牛佬都叫屌柒咗龍心喇

等矽谷it狗出嚟講講

是旦啦 CHING CHONG
死[返去垃圾堆同條女圍爐啦

同班傻仔講道理有撚用咩
比佢地繼續ff自己係高等人種啦

華人賤種係融入唔到要上黎屌人攞優越感，係外國仲上連登垃圾fourm把撚咩

樓主開post就係為左打呢句 小朋友舉中指對住人地fk覺得自己好型上連登垃圾fourm搵存在感，唔好笑死人啦。

d連登仔根本同臭閪食腸港女冇分別
覺得同鬼佬一齊笑尻自己人就會令自己升lv, 會變做白人
都痴痴地線

每次見人話自己喺外國讀書/工作，我第一時間都係覺得佢哋喺外國識唔到朋友，要上香港網站圍爐

連燈70%中學未畢業係低智啲

比人叫ching chong真係唔知有乜好嬲
都係話你啲名讀落都係呢啲音
事實上根本唔係
只係佢地無知
佢地無知我又要嬲
咁我日日對住香港啲廢中廢老咪跳樓死撚左

咪係，有reddit 4chan唔撚上?係外國會唔識堆外國fourm?問下鬼仔都知啦下嗎? 樓主柒撚到潛水，去外國都要返華人賤種垃圾fourm柒俾人撚狗

就係太多呢類柒頭亞洲人出外國整臭asian個朵

yo bro i want a ching chong burger xD hilarious as fk tbh

無話好笑
但亦無嘢好嬲

唔好話外國

就算喺香港都有白鬼歧視我哋啦

你夠唔夠膽屌柒佢先

PS: 我試過屌柒佢

yup

人地點都歧視你架啦
尤其係啲低層人

失敗主義撚全面進場

好耐無見
連登正能量鍵國派
扮絲打心理變態

你入呢個回人已經係證明你係會比人 trigger 到

g持樓主 等班child登仔奶洋腸奶到連係racist都 Oh yeah Oh yeah

果班友基本就無撚出過國
有去過西人國家既就知點都有歧視